個阿叔比咗塊牌 民賤聯D街站

北京都唔撚理有無香港人支持，重搞埋ｄ垃圾街站CAP水
係唔係想拎住個六百萬個假簽名去claim錢啊
所以比人冷諷佢地係忠誠的廢物又係無錯

---------------------------------------------------------------------------------------
另外聽日係

引自 :
【梁凌杰烈士逝世1年9個月默哀】
日期 : 3月15日
時間 : 21:00

請於各地為他默哀1分鐘

*有意者可先視乎環境是否安全，
自行前往太古廣場獻上白花

#悼念 #梁烈士 .
---
🙏🏻香港人日程表會一直堅持至革命再臨，我們需要你的支持：

搜尋日程： #hk2021mmdd
全港最齊日程
MeWe:
FB:
IG:
TG:

保護自己，安全第一。出席活動前，請確認有充足裝備應付任何暴力，也要有詳盡包含各種撤退路線的計劃，要有隨時隨地留意環境變化的警覺性，切莫因準備不足而受傷。

活動注意事項:

disclaimer: 本專頁反對任何暴力及破壞行為，包括反對任何極權破壞香港人核心價值。引文及引圖內容不代表本專頁觀點。 #香港日程表 #香港人日程表 #香港 #香港人 #日程表 #行動 #新聞 #文宣 #standwithhongkong #hkprotest #hknews #hk20210315

Source :

大埔區議員嚟

唔識佢

今日見到廢老街站

: 千名呀! 利i唔i國呀!
: 尋日i左啦禾

隻狗咁快到

勁多人 後生民建聯樣果D都有

行過呢啲街站可以拉低口罩對住班廢物吐口水

行過呢啲乞人憎嘅街站拉低口罩乞痴我唔舒服喎

林名溢

做得好

push

fish

但係見到好多人一路行埋去簽名

推

好慘 被人話呀叔 大埔墟區議員

民賤聯打咗科興未

識玩😂😂

打晒科興未？

全部廣東話唔正嘅阿嬸阿伯
尋日係港島坐咗係兩個街站對面半個鐘得2個人埋去簽

Push

pushhh

有隻死賤種狗

依撚啲就唔撚拉限聚

好撚叻呀狗狗

叻啦叻啦

樓下半個鐘 一條友都冇去簽

依班仆街

鬥紅

好波

支共話我都批撚埋仲駛撫你地支持

有人投訴個街站，隻狗一早喺度問緊嘢，阿叔即刻衝入去示威

咁既立場
咁既時勢都咁勇
係佩服既

其實就係呢班垃圾日日做數
聲稱多數派，做比中央睇
包括埋咩安心出行

但發現原來係假數
先爆句「忠誠的廢物」

情況如袁世凱想稱帝
佢個仔就做假報紙、民調
以為自己係主流一樣
結果就怒屌佢個仔

本身係度

又係佢

所以其實阿叔真係無講錯
中共講忠誠的廢物，其實就係直指呢班 簽名建制撚

阿叔應該大大聲講，呢句田飛龍講架wo
你地有咩不滿？係咪想反對中央？顛覆國家？

痴撚線 勁好笑

多謝手足

pish

有料

大埔區議員林名溢

禾i國啊，國家唔i禾啊

推⋯

冇嚟尊重一嚟就話個阿叔...

如果係忠誠的妓女我又唔介意呀！

民建聯真係好多廢老fans
人地送禮關你撚事咩快撚d 打科興死啦

全部人呆撚左

笑到仆街

有時見到有啲家長會拖埋個小朋友一齊叫人簽名
個小朋友應該咩都唔識

忠誠廢物!

從來都係咁
97年班yeah呢關演都一樣唔知自己做咩

佩服！

勇乜撚?
唔接果班先勇呀
你知唔知句野出自邊個講架?
就算國安法要告都係告街站果班人啦

一定多便衣

呀叔

up

留名睇你得把口

死黑警又關佢事？

送禮物都唔比？

死黑警福利基金成日收人黑錢又得

整多塊牌贈佢

啱呀
唔接即係唔聽話 都唔明點解民建聯搵啲咁嘅人擺街站

幾時會有簽名群組?

堅

隻狗點解唔捉街站個班人犯限聚令

好似快必

如果有人著住印有
(忠誠xx)
嘅T恤去街站簽名唔知比唔比簽呢

呢個好勇

好撚正

簽唔簽到過架啦 簽黎有咩用其實